科興：解釋50.3%是針對醫護高危群組的統計 會按合約準時向香港提供疫苗

科興稱疫苗安全有效性良好 定能按合同準時向香港提供

科興表示，新型冠狀病毒滅活疫苗臨床研究的第三期結果足以證明，疫苗在世界各地的安全有效性是良好，又說已向香港政府提交相關註冊文件和技術條款，並簽署100萬劑供應協議，科興一定能夠按照合同的規定準時向香港提供疫苗。

北京科興中維生物技術有限公司董事長尹衛東在國務院聯防聯控記者會表示，在第三期臨床研究，土耳其的中期分析反映保護率達到91.25%，印尼的保護率達65.3%，巴西反映疫苗對重症及住院的保護率，達到百分之百，對就醫保護率達78%，對高危人群、醫護人員的保護率總體達50.3%。

他又說，截至本月10日科興已向中國各省提供700萬劑滅活疫苗，用作緊急使用。北京及廣東等省已大規模接種，已經看到良好的安全性效果，有效性正在研究及追蹤。

尹衛東提到，目前一期生產線已完成年產5億劑的疫苗建設，並投入正式生產，經過中國國家藥監局及其他4個國家的檢查，另外已建立二期的生產線，預計下月投入生產，合共能保障供應10億劑疫苗的生產能力。

3萬隻打左先

公務員收国家既錢 全體先打

popo打先

栗米刁打先

公務員打晒筀，停wfh ，半年後無人中嘅話，我咪跟住打囉

對港共公務員就100%保護
對反中亂港份子就50%
枝野改名叫國安針啦

作到100%有效 都唔打

叫正苦迫全體公墓員打啦

疫苗唔係就係為高危人士而設咩

我低風險做乜要打？

on9 咁我話針對武肺康復人士，打蒸餾水咪100%有效？

再嘈幫你打愛支針

低風險唔駛打點解而家全世界叫人人都打?

會死

咁你打先

50.4%即係好大機會有效
有請正苦官員打先

對重症及住院的保護率，達到百分之百 都中左招.緊係百分之百有抗體+保護率

一支 50，兩支咪 100 囉
打夠 10 支變超西啊

人人打安全個隻呀
唔撚係支那支毒針呀

醫護高危群組唔係人？

其實已經好好，十幾億支那狗，少一半都仲贏美帝
支那真係又贏

200萬人打咗兩針，就有成百萬人無效，
浪費人力物力財力，但港共要表達效忠黨，一定會逼人打科興。

多撚謝，領導健康為先，平民可以慢慢等。

年產咁少，屌，留返俾國內人民用啦，死都要搵人買。